19漢堡扒煎成咁

d雪藏19漢堡扒次次唔係痴鍋就係燶撚到啊媽都唔認得，其實有冇人知點煎？

易潔鑊+細火

完

洗唔洗大火燒紅只鍋先？

唔好心急 慢火煎
你見人煎幾分鐘就上到碟嗰啲 純屬剪接效果

多謝啊ching，用緊呢種鍋

可以叮一叮先，解咗凍先煎，開中火，一上色就食得

sales姐姐話唔洗解凍直接煎次次食凍芯宵夜

要啦 傻豬

慢火煎熱就食得 呢個肉出廠前已經煮過

掉咗隻鑊佢，垃圾黎，煎乜所痴

以為係陶傑煎漢堡

只你老母臭閪咩

只有乜問題？

多謝啊！！我下次解凍先

個姐姐應該唔識煮野食
呢啲急凍野邊有可能唔解凍直接煎
一路煎一路出水彈油彈到你傻
同埋會唔熟

你隻鑊未熱
你又未完全解凍就放落去煎？

屌笑左
條友係咪整蠱你

煮咩都要嫁啦

隔水蒸咪得

咪撚用殘體字
睇撚死人

真係有唔洗解凍既就煎得既野食架

見到d油燒到有d一條條間紋先落嘢食

你老母臭无问题

屌，原來係講餃子

老實講,呢d濕鳩漢堡扒咁薄
慢火熱返佢就食得,要解凍再煮既話倒不如直接微波爐叮返熱就算
你估M記又會幫你慢慢解凍先煎咩

通常我都係當餃子咁煎

煎熟2面1分鐘
落水蓋住焗4~5分鐘
打開蓋煎走D水
最後煎多1分鐘2面